戒唔戒煙真係咁重要？

嫖賭飲蕩吹冇樣中 比我唞啖氣好沒？

二手煙累死人呀死煙鏟

可能有人真係就受唔著陣味

為人為自己，戒左佢啦

有冇一路行一路食先？
有就死全家啦

人地唔多想你死先過佢地所以先叫你戒

以前我中學有個校工嬸嬸 好努力做野幫頭家
個個老師學生都鍾意佢
佢老公吸煙，無業
之後我校工嬸嬸就因為吸得二手煙多死左

講真如果唔係身體有咩事發生我都唔會戎
唔食既真係唔會知佢既用處
佢係一個好好既朋友 由我識佢開始佢已經話我知佢有害
但係每當我開心唔開心佢都會陪住我過 無呃過我 無離開過我

唔食既只會覺得ON9咩百害而無一利呀 扮有型之類

睇撚到起雞皮

我唔食 可能真係唔知食煙係幾撚正
但你咁樣去美化煙呢樣野 我都真係無野好講
祝你身體健康

好似d mk係facebook懶感性咁

一諗起就唔鐘意了

好中二

係
係好撚重要

我都介唔到 打算試下食電子煙

比你地抖啖氣既同時又唔見你地可以比我地抖啖新鮮既氣

影響唔到人話之你食唔食姐
身邊有fd氣管唔多好
附近一有人食煙就咳到仆街

我無食真煙幾年,上星期玩緊支電子煙中華味,中度油...

真係有用

我最多試過一日食兩包 後尾戒左 當你有病就會後悔自己食煙
就算唔係CANCER 都大把慢性病 死又死唔去 又辛苦 又洗錢醫病

老老實實，嫖賭飲都只係影響身邊人，死煙迫成條街聞二手煙

其實只要唔噴出嚟真係冇咩問題

煙真係好值得戒！

每兩個煙民，最終有一個會死於吸煙

煙民比其他人有肺癌嘅機會高20倍

小細胞肺癌多數病人有吸煙史
非常aggressive
一般40-50歲發現
只有10-15%活過3年
平均只有14至20個月命
好慘

如果有困難，可以用尼古丁替代療法
政府診所有得拎尼古丁貼